# Marble detection

## Objectifs 
1. Obtenir une image de la camera
2. Détecter la position des billes sur l'image
3. Différencier les couleurs
4. Reconnaitre les billes entre 2 images s'il y ne a plusieurs de la meme couleur sur la maquette

### 1. Obtenir un image de la camera
Paramètres et fonctions appelées

### 2. Détecter la position des billes sur l'image
Fonctions :
    - threshold()
    - hough_canny qqchose()
    - rectifications_coordonees()

### 3. Différencier les couleurs
TODO 

### 4. Reconnaitre les billes entre 2 images s'il y ne a plusieurs de la meme couleur sur la maquette
TODO